一人n樣最頂唔順公司既野

仲返緊pt 暫時得2樣

1. 公司有個管理層大呀姐 用中文出email都可以1999 封封都會有錯別字 漏字 仲要d email係send哂比所有front line同事
近排發現佢地連列point都唔撚識
倒如:
我地呢度有5大重點:
1. a
2. b&c
3. d
4. e&f
5. g
咁點撚樣係5大重點 明明有7個point
真係cls美國上市大公司請d人都唔知有冇讀過書 仲要係management level

2. 同事好左膠 成日度度都有衰人嫁啦唔可以歧視大陸人

你都係

閪人傻人老pat pat特別多
山頭文化
時間長 迫你OT,但OT鐘錢仲少過正常人工

間閪野仲要連自己啲生財工具都唔多理
壞鳩咗至拎去整
必須要用嘅野又唔一定有貨
我地用哂問佢拎又當我地小偷

屌你老味未見過一間公司轉撚咗個經理之後重加閪

佢地唔係左，係單純地愛國
唔係講笑真係好多人係咁

1. Office 工，番工放飯收工都要好似中小學咁打鐘，仲要係用exactly幾十年前茶樓用果種 「登登登登。登登登登」聲

2. 5:15 準時熄冷氣

大波仲要著低胸，唔敢點望

樓主先係難頂同事

點解我覺得樓主兩樣好濕碎 返工唔同班老屎忽講政治是常識吧

廁所冇網絡，上唔到網

唔比男同事短褲但比女同事短群

岩呀， 呢樣真on9

返intern俾人當長工啲使，但人工只係長工嘅三份一